［高汁IQ 題］點解女人exactly 有兩個乳房？

第三頁開估

咁先好雙乳

男人都係exactly兩個乳房

唔係

點樣可以無咁粗俗咁講波 ？

應該唔關香港女人事

留名推

因為bb要飲奶奶

人有兩隻手

波= 半球 x2

or

一邊比個仔啜，一邊比條仔啜

唔啱

我鍾意你嘅zero，但係唔啱

兩個波先可以夾住條撚玩乳交

人有兩隻手囉

LM

因為人得2粒lin

lm

三個可以夾兩條喎

乳戴雙關

因為兩個就夠曬數

上面都唔啱

但係人得一條撚

孖鳩人

雙請不如偶乳，鳩估

因為exactly係女人

頂
我鐘意你個答案多過自己嗰個

因為BooB有兩個o

因為絕對

因為 #metoo

milk exactly two

因為蟻多嬲死象

因為波耶波囉密

屌你老母

Lm

好事成雙

蟻多嬲死象
木鹿大王
木鹿大王
木鹿大王
木鹿大王

留名等睇樓豬垃圾答案

有咩答案咁巴閉

因為佢係守門員

因為a girl should make a man dick hard,not life

因為有北半球同南半球
所以有兩個球

一邊俾個仔食，一邊俾爸爸食架嘛

因為一波未平 一波又起

一波三折

因為無零兩可

第三頁喇喂

兩個人咪有兩條撚囉

耐心看完，會覺得有道理的 遠古時期並無人類，女媧娘娘補天後，用剩下的兩塊神泥各捏了一個小人，兩人一開始並無區別，都是一頭四肢，一身一乳，喚名男，女。只是後來兩人不知為何大打出手，女人強悍，把男人的那一乳撕下，據為己有置於胸前，男人幾次想搶回，均未成功，於是告到女媧娘娘那裡，娘娘見女人這樣甚是好看，便沒有給她取下，而是在女人兩腿之間，不起眼處取泥一小塊，搓成圓形送給男人，用以安撫。男人甚喜，如獲至寶藏於身下。每每拿出把玩，均感身心愉悅，所以到了今日男人還樂此不疲。女人無時不想把它奪回，所以傷口至今沒有愈合，每月均有血流出，但礙於女媧娘娘，不敢造次。多年後想出一法，找男人商量，允許男人撫摸他以前失去的那一乳（男人在撫摸時，實際上比較偏愛一個，因為那個以前就是他的），條件是也要把她原來的東西暫時放回原處，想用體液將其融化，已達到索回的目的，男人不知是計欣然同意，於是交合後兩人均感到極大滿足。
有了第一次，就有第二次，第三次，每次後都有一小部分被留在女人體內，但多年已過，那已被男人徹底融合，留在體內的自己卻融合不了了，經十月孕育還是融合不了，但成了獨立的一個生命體，不得不排出。就這樣樓主出現了

天父爸爸鐘意同瑪利亞乳交

屌

因為唔可以得半個乳房

樓主 出黎面對

Hello??

樓主仲諗緊答案

留名睇答案

出來面對

樓主呢

傻閪

因為樓主係傻閪

樓主個閪係臭架

樓主呢？

?

屌你老母3頁都冇答案

而手得一對，最愛太多

因為女人鍾意做二奶

［認真mode］: 因為有機會生雙胞胎？

啱啦
咪two

咁都有估到

未起身

宜家起咗啦屌，答案呢

做咩負皮
我諗左好耐㗎啦

答案係因為 #metoo

屌你真係on99

有part 做得唔好

俾啲正能量我啦

係咪我問題 我覺得個答案都ok喎

無一part做得好

多謝巴打

IQ題好難諗㗎
我都係諗住聖誕節俾啲歡樂大家

因為若被傷害夠，就用一對手

辛苦你

Good try 巴打
但唔啱

Boxing Day 快樂

樓主言而無信

訓左呀
琴晚出街出夜左

樓主盡咗力㗎啦

唔exactly 兩個唔通2.1個咩

未訓醒?

無撚轉返acc呀柒頭

比人讚就係未訓醒？

我發下 姐

我都覺得ok

因為 一語（乳）道破（得一個波無野玩）
所以三言兩語（衫賢兩乳）
女人如衣服
所以賢淑既女人係兩個乳的

想問一下大家喜歡語出驚人定係千言萬語？
一世玩一對靚波
一世玩無數既波

男人有乳房

因為那雙乳動人

有男男細乳（喃喃細語）

大家就算玩男男細乳都唔好玩蝻蝻對細乳啦

唉，其實毒撚唔洗玩乳出驚人同埋千賢萬乳架
只要做到呼phone喚乳就夠

喜歡你那雙乳動人 笑聲也極淫 像昨天 你共我

唔明

唔好屌佢啦，我好努力求緊佢啦